馬來西亞禁止北韓人離境

大馬副首相兼內政部長阿末扎希（Ahmad Zahid Hamidi）隨即也宣佈，即時禁駐當地大使館的工作人員、官員等人離開大馬，理由是有使館人員涉及謀殺案。他會根據《維也納外交關係公約》，協助在朝鮮被禁止出境的大馬人。他還說，首相納吉將在本週五的內閣會議上，討論是否關閉在平壤的大馬駐北韓大使館。外交部初步相信目前有11名大馬人在北韓，包括三名使館人員、兩名聯合國職員及六名親屬。

金正恩理得班人死
班北韓人都唔想番去

獎定罰

lm睇北韓處決外交官

多謝你都似

殺啦，仲養嚟曬米飯

認真，d大馬駐北韓嘅人一定瞓唔撚著

北泡班友仔不知幾開心
可以唔洗返去

北韓佬

好似一早撤走晒啦